[突發] 彩結束營業

又少左間好店

Push

我都想知 但我諗搞事個班可能係屯門個間赤橋既人

Push多次

果間餵狗

我聽過個名好多次
但都無時間食
未去食就執左

赤橋果間個女仔咪原來彩個老闆囉